不割 但建議和你飛活動唔使捉鬼

機場條戰線大家agree係和理非
咁多人一定有鬼 無可能捉得晒
鬼係和理非嘅活動入面一定係想製造混亂
但吊詭嘅係最容易製造混亂場面一定係捉鬼嘅時候
只要唔捉鬼 鬼都只會係充人數
核彈都唔割